是你教會我，做人要夠惡，善良只會被欺負

今次清真寺單野教會大家做人最緊要夠惡，班狗驚會引發極端戰爭所以叫曬成班高層做show，黃大仙同教堂完全理都唔理，一句講曬 做人要夠惡 善良嘅人冇好下場

香港人單一個人惡唔出樣，要惡就要團結一致去做野，去罷工罷課或者經濟威脅政府

一向如此
香港人覺醒

求admin del po